[警告] 攪人祖墳自己都會衰幾代

來源﹕網絡資訊

大家應該只係做伸張正義警惡懲奸o既事
陰質嘢唔好做
唔好唔記得黑警拆完旺角座闗帝廟之後
黑警一直仆街到依家

大家見到嗰啲白衫人根本戇鳩鳩
就係有可能祖先做得衰嘢多
或者祖墳風水差禍害後代
唔排除你攪佢有可能幫咗佢地

你可能覺得呢個世界冇報應
我就覺得只係我地睇唔到啲奸人
之前積咗幾多福
冇人知佢地幾時用完收皮

On9,大義當前，替天行道，點會衰幾代？反而有功呀

唔拆佢老母之後就真係衰幾代啦

呢個時候仲咁迷信jm9

你戇撚鳩？
信報應？

牛屎仔

林鄭港共政府同建制做緊野令香港人何止衰幾代

估唔到大家咁勇猛

白痴喇你

如果我無打算有下一代

似得你咁撚廢
左驚右驚 on9

有冇有相關知識既巴打解說下

屌你老味東亞病夫 仲信埋D咁既野

火燒旺地

得牛屎佬信

何君堯老豆老母生撚咗個仆街仔出嚟仲要教到佢咁撚閪,佢老豆老母都係賤人嚟

唔多同意，根本係警賊仆街先敢拆關帝廟
最記得就係仆街到搵返個皇冠出黎，叫女警去拆

係咁既香港 你覺得你啲後代會好得去邊？
況且 有無後代都未知 自身都難保呀

而家香港咁撚樣邊有人想生下一代
衰幾百代都一樣

條友心臟疾病發嗰陣信咗一秒

你地真係唔信有鬼？🤔

迷信撚真係好on9

咁柒閪迷信不如返鄉下做支那人喇

仲信有kama
知唔知香港最搵到錢，最幸福既行業係咩？
倫敦金，保險狗，ptgf，警犬
全部都係冇貢獻既職業
仲迷信kama就做死一世港豬算啦

而家幫佢地死鬼老豆老母教仔呀

冇錯，以證天道

信埋呢d on9野既話可以當自己係替天行道，如果天有眼係唔會搞到你

殘害小動物係弱者所為
但原來攪鳩唔識反抗o既死人係大義所在

根本要死全家啦，死左又點咪再死多次

迷信攻迷信
黑狗血果d出動囉

你都on9

依個世界無報應架傻西

咁撚迷信

自由香港就來死～仲諗後代～

係牛屎先咁迷信
on9
其實發達嫁

搞鳩佢地所有野都係大義

你將佢地山墳偷換概念做唔識反抗既弱者係咩居心?

( Show Blocked 傻閪 User - typing... )

仲講呢啲
收錢亂打人唔係?

弱智五毛
負皮
blocked
上一頁

唔搞掂上面永世永代都唔會好

放心
我冇諗住有下一代

心臟病果條油即刻被皇天擊殺添啦

而家仲唔夠衰?

香港仲可以過多幾多代？

如果真係有神同報應，而家撚洗做咁多野咩

咁連登仔咪唔洗怕囉，哪有女

我夠衰了，係所謂

打人班仆街聽住，我要同你
一！齊！落！地！獄！

留喺度直頭冇將來添啦痴筋

你有你迷信...我有我唔信

karma

驚?

已經衰緊 仲講乜下代

你都on9,係香港生存我都唔敢生仔, 冇仔送終何來會衰幾代

我課金幫你請道士又點話

呢代已經夠衰

降魔伏妖

你買唔到樓同結婚的話，你已經係最後一代

比中國全面染紅係衰生生世世
永不超生

take out 左垃圾鄉黑 先衰十世
又何妨

世界上有報應既話 升仙南一早就升左仙啦

on撚9, 如果有報應, 已經報撚左落佢地到啦

飛天南咁都死唔去你就知呢個世界無報應

用黑狗血，m血就無事

如果真係有報應，皇天擊殺就唔會失敗啦

依類說話全部都係阻人反抗既工具
班狗官咁撚仆街都無事啦 成撚日夠話有報應

點會衰
文革祖先 百越祖先
見到班人認賊作父
嬲到仆街啦
一定

我地已經係最後一代
牛屎佬咁鐘意扮長輩 比返百零二百個黎買糖食先

唔見古代啲人挖狗官祖墳會衰

唔搞自己即刻衰
Btw
來源﹕網絡資訊

衰廿代都要做

生於香港後生仔都睇唔到下一代...
自己呢代都未搞掂, 講咁遠把撚..

做好人，一世平安

兄弟爬山 各有各做

衰幾代？我連下一代嘅安全都保障唔到，唔好話幾多代行衰運。

冇讀好英文既報應

呢個世界根本冇報應 嗰班仆街夠做得多傷天害理嘅事啦，有報應咩？

要試過先知喎

我屌你老母呀戇鳩仔，你睇下何君堯個死仆街做左咁多閪野，咪又係未死

功德無量.

唔拆嘅話冇下一代

牛屎仔好驚比人起墳？

收皮啦屌你老母

替天行道例外

牛屎佬依家咩年代呀
你咁驚不如比十幾廿萬我，我幫你祈福

垃圾樓豬

即係但凡惡人當道就要自我腦補佢地祖先做左幾多好事善事,然後向天感恩上天果然公道?

我地就係因為祖先作惡先有今日?

屌你老母你就真係戇鳩鳩

牛屎B搞到你唔好意思啦

今次唔破壞佢地村 你覺得我地真係仲有下一代？

收皮啦咩年代呀信埋呢d on9 野

#57786 講嘢都仲係咁撚on9
單機啦屌你老母牛屎仔

首先要有女朋友
再要結到婚
仲要懷得上

替天行道呀屌你老母

香港回歸到而家已經冇好過
咁嘅亂世已經少左好多人生下一代
仲洗乜驚衰幾代

是撚但啦

我唔介意衰幾代，只要佢地仆街全家死就得

共產黨文革乜鳩都燒晒依家都生勾勾啦

衰幾代有咩衰得過家下呢一代

on9
驚閪

我無諗住生呀,香港咁既環境

依家已經衰到貼地
最好絕子絕孫
condom錢都慳返

要怪就怪生個仆街後代。仆街仔出黎搞到要全香港人拆自己祖墳。呢班仆街連神都唔怕。報應又唔怕。唔係還唸住祖宗會保到自己下？做咁多折墮野唔撚洗還啊

你出得嚟打人
預咗俾人起墳

淆呀牛屎仔

大事大非下，小弟絕不理會兒女私情，更加唔希望有下一代。

支那人嘅社會邊有報應
最怕做得唔夠狠 唔夠盡
唔夠趕盡殺絕

禍必及家人啊，樓主你訓醒未啊，而家俾人洽到上心口

block得, next

咪就係

而且⋯⋯再咁落去，有幾多個香港人會覺得自己有下一代？？？

俾鄉黑咁攪法, 香港人仲有下一代咩?

2019 年你同我講風水？

驚呀？

今晚已經打左去叫定啲山墳做好防禦措施
通知左佢地走定先

拎啲九唔搭八嚟比以為自己好撚型

我信自己！

好人一生平安

我就做呢行既，我可以好肯定同你講係唔會有事
只要你唔好成日形住會因為咁而發生問題，咁樣就咩事都唔會發生

如果有報應既話，何妖點算？

佢地後代做d野咁傷天害理，周街傷害別人，袓先都已經俾天收，仲邊會有鬼

牛屎佬?

如果你信呢d 野 應該都信埋因果報應

係有報應嘅話，香港班賣港賤死撚左好耐啦

你信有報應?係有報應既全部建制暴斃左好耐啦

替天行道 儆惡懲奸

無諗住有下一代
我要攬炒！！！

最重要係,唔搞鳩佢
我D後代真係會衰呀
雖然我無諗住生

負評 block 上一頁
無腦無判斷力分啱同錯既人 無需要同佢講野

講左2日都冇人搞 你信真係有人搞咩

樓主身份好有問題

想睇警犬列陣保護墳場多d
拆唔拆唔係重點
而係身為鄉黑忠誠的狗
人地報驚佢地一定戴晒盾牌去保護個墳

概念圖：日牛

支持， 找她媽媽。 傾傾

唔好拆呀
唔好揾野噴人個墳
千奇唔好

同意，搞個好人祖墳的確會衰幾代
但係調番轉，搞個賤狗閪祖墳會百業興旺

呢啲低汁Post就由尻佢沉啦。

替天行道
點衰法

樓主開始驚

我就信耶穌既

我冇得衰喇

我衰幾代
佢搞成幾百萬人幾十代
邊樣好？

信穌哥 得永生

唔搞佢真係衰幾十代喇
香港玩完

我無諗住生仔，係咪無事任搞

Hi牛屎仔

你老母你支那落嚟㗎，咁閪蠢

但係咁樣落去，全香港人都衰幾代

係上面淋屎尿

香港回歸後香港人都注定衰到永遠架啦.

攬炒囉

搞人祖墳梗係衰，不過o個班仲係人黎咩

嚇鬼啊
擺明蝦佢地鄉下佬迷信先咁做

其實會唔會係因為有細菌，先會有病，之後啲迷信友就疑神疑鬼

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

宜家香港咁撚樣真係無打算會有下一代出黎

迷信撚

可能佢醒返都變左半癱 百病纏身

祖先做得衰嘢多 現眼報

最應該得到報應既人，一路都無事，仲有錢過你同我。

你唔講黑警尤自可
一講就心諗
你老味黑警幾時有衰過？拎份高薪糧扑鳩人仲要無後果

膠都廢事比

有報應嘅話，林奠何妖一早死全家

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

今時今日仔都唔生驚條柒

何君堯真係上位你就真係衰幾代喇

kama未整容前勁好j

飛天南都死唔去 仲講咩報應

我唔同意掘人墳，就算要禍及妻兒，都不應該禍及上一代，更何況是仙人

我聽嘅係斬妖除魔 替天行道會福澤子孫喎

仲要無係途中比人打死個胎

牛屎仔收撚皮啦。咁閪巴閉就撻個朵出黎，727第一個收你皮

咁撚迷信生人唔生膽

有無人知街市有無雞血或豬血買

樓主你係on9定牛屎佬？

唔拆都衰幾代啦 on9

屌你老味你就真係咪撚有下一代啦 咁撚智障
遺傳比下一代就唔好啦

好撚驚啊

on9

唔拆 香港人衰成世呀

大家都講緊焦土果陣你同我講衰幾代
何妖不除就真係全港一齊衰啦

唔搞鳩佢,我D後代一撚定衰呀

賣祠堂衰幾耐

唔諗住生小朋友
目前環境已經衰到貼地

所以無影響

on9五毛

驚到呢 証明一定要搞

有報應依樣野，共產黨一早滅左啦

2019重信報應

就算無左條命無來世我都唔會比班仆街好過

唔好扑我啦
我係想睇下大家o既理據啫

預左啦
得未？

驚呀

今世都未必過到同我講幾代後

請善用起底功能

屌點會仲生下一代呀
時代唔同咗個世界好多嘢體驗生仔只會係包袱
加上你喺香港朝早打開電視就係一堆負面嘅新聞
見到一個腐敗嘅政權
生仔嚟做乜

我正係知 有仇不報非君子

收皮啦屌你老母臭閪 on9迷信撚

打依一代嘅學生就無報應

搞人祖先就會衰

祝你老母生癌老豆中風

攤反開落咁多位義士度都會衰得太多啦

係呢個香港你仲覺得下一代會好

香港無埋，仲有下一代？！

香港人今次要種善因了

愛國愛黨講什麼鬼鬼神神？
只有一個神， 姓黨

佢地依家搞香港人同我地下一代

負皮 上一頁

講過笑話你知,你根本無後代

替天行道

唔搞鳩佢我都唔敢有後代喇

既然都唔係到囉 唔好理啲身外物啦
本來無一物 何處惹塵埃

關殘害小動物乜事

唔拆佢呀

我地冇下一代

各有各做!!!!!!

我師傅都講會連累子孫

風水野呃鳩廢老啦

推

agree樓主
信佛既就會知因果報應屢試不爽
你掘佢祖墳對件事冇實際幫助
歡迎負皮

睇得出佢地好怕你搞佢

起個底 blocked完

為勢所逼

岩

唔信風水

攪就衰幾代
唔攪就絕代

屌你老母，我地唔搞呢一代都過唔到拉，仲同我講衰幾代？

驚咩，邊個仲會想係香港生下一代？！

乜都驚就唔好走出嚟抗爭，返屋企搵媽咪啦！

恐襲時唔驚, 搵打手出post 做咩

迷信

知識？
咁你標題背後有咩研究報告支持？

真係有報應嘅香港會死剩幾多高官權貴？

Sorry 㩒錯負評

佢個祖墳比人搞大概都係報應黎

起埋屍暴打都仲得
無差別咁打

根本無人想生仔女

我幫你掃墓好撚有孝心喎

佢比人搞算唔算報應？

咩年代
仲咁撚迷信

對著e d仆街重要理e d？？？

賊仁者謂之賊， 賊義者謂之殘。殘賊之人謂之一夫。聞誅一夫紂矣，未聞弒君也。

做正義既事係唔會
正如日日侮辱五毛口德分都唔會減一樣

鄉黑驚?
開PO洗地?
曹操當年摸金校尉咪又係咁
之後果兩代都好好WO

On9

如果信報應

飛天南仲在生 點信

俾佢仲係香港打人 我對得住後代?

大家應該只係做伸張正義警惡懲奸o既事

你當自己美少女戰士定怪盜小雙俠

幫手拆既人可以覇左達地
報應黎啦！就係可以多左達地
佢老母睇下200萬人衝唔衝

冇下一代

點解要搞佢？因為佢信
點解我唔驚？因為我唔信

你舊垃圾牛屎狗咪鳩up啦，成班冇文化嘅爛仔，
如果有前世，你地都係啲狗嚟，所以今世狗都不如
如果有下世，你地應該牛屎入面啲蟲嚟

我唔搞佢

我後代真係會有報應

PS 樓主正一仆街分化狗

唔搞佢祖墳都拆佢祠堂GA LA, 有咩好怕WO

如果可以消滅黑社會，或者至少令佢地唔好再搞市民
勇武手足幾代都會一世平安

呢啲迷信嘢算係乜撚嘢"知識"啊

係 因為一搞小小佢地係成族即刻衰

信報應？
點解林鄭仲喺度？

圍頭佬怕怕?開埋呢d post

唔搞佢我地都衰幾代

無後代sor

我是弱者

嚇鬼呀? 呀叔未撚驚過呀 屌你老母

我唔搞柒d黑社會 共產黨 黑警既話 對唔住天地啊

黑警邊有仆街 佢哋好撚威

係咁撚勁，我地50萬人去拜觀音咪皇天擊殺林鄭？

而家仲唔夠衰？

如果冇 咁拆佢就冇意義
如果有 佢會去搵返自己後代 唔信？去睇下圍村佬講啲傳統鬼故就知

Blocked 上一頁

今日唔反抗，我地有無下一代都成問題

on9 唔撚洗你警告呀 咁驚就收埋你老母個山墳 仲得閒上黎連登

到底了搵佢媽沖起下

最好日日夜夜咁守咁多個墳
就黎農歷七月啦

弱智先會迷信呢啲嘢

咁共產黨衰幾代未？導人迷信係衰幾代呀？廢人

唔好再迷信
呢個世界冇鬼
更加冇 惡有惡報
事在人為

去盡啲

我無後代......

而家中共搞你都衰幾代啦on9

而家驚班牛屎佬，全香港人同你衰幾代呀

替天行道，功德無量

x2

全民頭盔月

搞佢地祖墳
係造福子孫

乜撚野logic 睇完都唔撚明
你套concept個起源係道家丫佛家丫定其點
但係不論道定佛 你講緊既都係唔撚通

On9 唔拆佢地祖墳 香港人就真係衰幾代

乜撚嘢年代

信報應既on9牛屎仔？
係有天理循環既中共班仆街就應該個個生癌到百二歲先死啦，驚既就執定你老豆老母副骨啦

牛屎佬最信神佛同風水，
依家唔係我地信唔信既問題，
而係對家真係好撚迷信嫁，
有弱點點解唔好好利用？

千奇唔好攞黑狗血淋人地個墓，
聽聞死者會永不超生，重會衰幾代，千奇唔好咁做
（血都係一樣色 鬼知係咪咩）

有報應既
早30年已經支爆啦

弱鳩智

事實就唔駛估嘅

唔係個個都咁腦殘信神信鬼嘅

掘人墳受影響既墳頭後代喔
上一代都係佢地家人 點可以割蓆

而家重唔夠衰咩

首先
呢個世界係有報應
但係報應係咪真係等所謂既天收?
唔知你有冇聽過故仔
一個神父見住洪水淹村
叫神救佢 上帝派左幾個人去救佢
上帝都唔係親自去救人
淋病話自己係上帝叫佢做特首
都要佢自己肯去參選
同樣地 報應都係要有人推動
總要有義士 總要有人替天行道
所有事都非自然現象 全部都係行動影響結果

其次
你唔好講到D牛屎佬幾代積福
我地呢班示威者抗爭就係我地冇積福
你咁既諗法根本痴撚線
係咪積左福就可以慢慢消耗
打人殺人絕對唔係因為風水好
只因鄉黑用暴力弄權
你可能唔覺有殺到人
令到大肚婆流產絕對係殺人犯

呢班鄉黑問題係其中一個政權既污點
呢個政權同鄉黑關係緊密
咁多年黎由劉皇發開始
鄉議會收受幾多利益
暗中包庇幾多黑社會勢力
政府選擇視而不見
因為鄉黑同政權合作
包辦議會既投票權 有利施政
如果冇人懲治 唔好諗住政府會主動介入

信報應 既話 我會等個天用雷辟佢

呢D叫天地有正氣！替天行道！

而家唔改正香港就真係衰幾代

怕就返屋企

怕條撚
香港人依家仲未夠衰咩？

呢一代已經衰到貼地 諗唔到下一代可以點樣超越

有殺錯無放過

2019年啦仲咁迷信
你咁講佢地咁斬人都會衰啦

呢個時候仲迷信嗰啲真係想大巴大巴車過去

屌你啦
仲信神鬼，又唔見神鬼幫香港人

牛屎仔去汁屎啦

兄弟爬山，各自努力。
你唔做唔好阻人做，屌你老母

信佛既都知 掘佢祖墳係佢全族 快則一星期 慢則幾個月 既衰 又病又降職
快過真係出手搞佢既事業果d
報應？有的 真係有 搞完做返好事去抵消
眾籌200萬人一齊買無人機去燒 報應除開200萬人 點睇？

你要計埋出發點
黑警係為錢，權等搞人
抗爭者為義而做野，如果真係有報應哩d咁不義同義係咪會相同報應？

來源﹕網絡資訊

727一路行有路灑溪錢
何老太，你生左個智障仔真係家門不幸囉~

8964

唔好攪人山墳

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都好，唔好負皮同留言，比佢沉

如果無下一代, 衰幾代有咩所謂

研究風水界人士表示 墳 係 最 緊 要
祠堂呢啲表面野黎

你拎個賤種個臭雞老母同義薄雲天既關帝關武聖比？收膠啦！

鬼佬：what?
然後炸鳩個墳

咁我咁大個人殺左無數隻昆蟲,我點都落地獄嫁啦,冇得救仲怕咩衰

你覺得你既後代有未來？
定你覺得巨人/夢幻島入面既後代未來好美好？

替天行道，驚咩？

其實爆左商埸玻璃都賴左尿

應該係搞衰佢幾代下話

拆廟同拆祖墳比
奸人通常幾代都係奸 鄉村果d最撚仆街 唔會積到福㗎啦

可以繼續提供更多知識

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

我係和理非既 不過元朗件事我意識到 你唔做陰質野 人地已經斬撚死左你

就算唔搞，特衰政府治下豈止衰幾代

唔諗住生
攪炒

又阻唔到人幾咁和平

生少個 救全港

依家仲衰唔夠？

衰幾多代都做 我屌你老母笑閪何妖

驚西呀

係香港呢個時代出世仲唔夠衰？
驚閪呀

我哋文明人唔信呢啲嘢㗎喎

替佢祖先清理後代？

on9
一命2運3風水
呢獲你唔搞掂佢
你d子孫一出世已經生壞命
仲講運

我唔生又點衰幾代呀, 你都on撚柒鳩

香港年青人朝不保夕，仲有後幾代咩，嚇到邊個？

我願意用我幾代人既命同運
去換屬於香港人既正義同自由

佢老豆老母就係太陰質
生左個咁既人型豬

pish

相反牛屎地主諗住世世代代霸住土地欺壓善良，現在正是撥亂反正既時候

我唔生仔 冇問題

你驚？

無喇喇搞人祖墳就衰幾代
要怪就怪佢自己子孫

已完全封鎖

又一個以為好醒既on9仔
唉，唔該你地啦
俾小小質素啦係都
你on9唔代表其他人係架嘛
D資源用落你呢d垃圾身上真係浪費
野都唔好食咁多喇你
On9到咁，留返俾其他人啦
屌你老母

我地就係佢地做陰質嘢嘅報應

咪撚再覆，由佢沉

2019喇 咁撚迷信

取消丁權先係治本辦法，唔好等佢地以為自己惡晒，可惜林鄭為左討好佢地，已經完全放棄搞呢壇野

你咁講你都唔會去挖架啦，你怕條撚咩？去得挖就梗係唔怕先去架啦，多尻餘

樓主好似好撚驚

信神唔信教，唔信哩尾野

最後又無事

on9

迷信: 而家係替天行道, 你驚乜撚, 扑野同打飛機仲會損陽氣添
現代: 人類都就快上撚到火星, 仲信起班牛屎佬祖墳會衰幾代?

伸張正義 替天行道

結論：毒撚係時候為社會捐軀

冇諗住結婚生仔，最多衰埋我哩代

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

你邊條村？ 你搞你果條

驚條撚咩

呢班人連同中共搞到香港唔止衰幾代
係永不超生

伯母會體諒, 生左個仆街仔

冇諗過生

即係唔打算要下一代就可以放心攪佢地個墳

我照入，從來唔信你d垃圾迷信思想

利申 已絕育

拆完仲要鞭屍

大家記住，首先地政應該標示原居民墳墓用地，基本上個頭應該係佢哋墳頭

之後，佢哋通常土葬，記住拜山好喇，唔好搞到先人呀，執骨好撚貴㗎

係牛屎仔先咁迷信

有鬼神就有報應啦on9仔
Blocked

替天行道，光宗耀祖呀你老母，同我講報應？

信盎報應既係因為你無能力報復而只能寄望

樓主真係好驚俾人搞個山墳喎，莫非⋯⋯我係你祖先都會覺得羞家，我喺度屌你老母屌埋你早宗十八代個山墳

Singed help push

怕乜喎
我連拖都唔拍過 點會有下一代

唔衰都衰緊，唔爭在

屌你你都係搏屌

點解冇人帶關二哥去遊行

俾中共控制，點止衰幾代

我阿爸話深夜係個祖墳到打幾支鐵通就可以破壞風水

你咪繼續轉移重點囉
而家人地係搞尻啲生人
又攞啲死人出黎做正義既藉口
都唔知邊個偽善撚了

如果有報應啊
共產黨就唔會仲係度啦

督察/高級督察. 學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷 - 45,305元至84,250元

個個月袋45-84K 叫報應, 出面絕大部份人搵得少過呢個數叫咩

屌你老母仆街牛屎仔

起一起底就知咩料

根本冇好過，焦土有乜所謂
Burn with us

點吖你牛屎佬
驚吖？

有鬼仲好啦 叫何妖老母黎見我

咪衰撚緊囉屌你
同埋我冇諗過有下一代

驚

我就算衰幾代都要奮戰到底

分享下咁佢地既報應去左邊到
唔好話我知乜嘢時辰未到 多謝

反正我地呢班毒撚又冇女朋友，婚又結唔成
又點會生到仔

搞咪搞 驚乜鳩

who cares

今日唔報仇唔爭取
第時真係有報應

有報應共產黨收左皮幾十年喇
on9 post

香港大撚把人冇諗住生仔

衰幾代又點 呢場仗輸撚左千千萬萬代都無運行 我同你講 呢單野真係人神共憤

on9. 共產收地起撚左幾千萬人早憤，又如何？

唔搞佢 我無下一代出黎衰

仆你個街，依家咁既時勢仲搵d迷信野來嚇人食撚左屎啊？

兒登仔冇膽就返去呀媽個西到

睇下毛澤東同佢後代
咁叫有報應? 咁叫有天收?

怪就只怪佢唔識教 養咗個咁嘅後代出嚟 佢地都有責任 唔識反抗嘅弱者？

冇後代，唔撚驚

代佢組先教仔

低能，驚你咩乜都無無野輸

咪迷信啦

真，so哥報夢同我講覺得岩就應該做
佢永遠企係正義既一方

咪攬炒囉
冇諗住生

即係牛屎佬驚人起祖墳

我呢一代已經夠衰亦唔會有下一代 so what?

何君妖話咩保衛元朗 屌 禁撚叻打暈全港十八區 做咩要打番元朗人

好心你啦 5位數id都咁撚戇鳩

咪就係佢做左咁多衰野，而家個報應就係佢祖墳俾人搞囉

笑話！咁嘅社會仲想有下一代？

牛屎仔又開post喇

戇撚鳩乜撚嘢年代呀，仲信鳩埋啲咁撚落後嘅嘢，你老母閪啲盜墓者發撚到幾世都洗唔撚晒，仲話衰幾代

搞左 = 衰幾代
唔搞 = 無下一代

+0.1

所以你班牛屎佬搞d唔識反抗o既活人就無問題？
義你老母咩你當呢度黑社會？

on 9！ 就黎比佢地搞到冇下一代，仲諗埋d無謂野。

佢地祖先正氣既都唔保呢班人渣啦。

我地上幾代係咪有搞人祖墳

搞到我地呢代要生於港共政權

On9!

不論風水，道家學說，都會話打擾先人係會衰幾年嘅。

利申：尻up

佢入黑社會亂打人又對住自己祖宗咩？
如果佢祖宗都係咁賤 我地都係替天行道

你祖墳係邊？講低聲 放心唔會搞 只係廢事搞錯你嗰個

交低詳細地址

淘共匪之下生活你係唔係都衰幾代, 放心

廟點同你老黑祠堂

咁又點

只有支那人先會信呢d on9 野

唔生仔咪無問題

勿以善少而不為 勿以惡少而為之 亞洲人真係最叻就係自己人打自己人 係咪劣根性問題

乜宜家香港下一代有未來可言？
我地呢代都無

死同死多幾錢重
都係死

唔連根拔起呢挺仆街，大家既後代真係衰啦

信報應都算啦
點解唔係積陰德呀

其實鳩up咁耐拜咗山未？

可能有好報

我地冇可代，根本唔會怕!

我地冇後代，根本唔會怕!

嚇鬼？

如果有報應何妖一早 皇天擊殺啦

你知唔知自己講緊咩？

2047解決唔到,冇下一代 亦唔諗住生

2019年啦on9仔

我冇下代

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

屌你都九唔搭八
拎左白卡未？

2019年仲有人信呢啲嘢

買過個新account啦好冇

如果係玩傳統文化
不如燒啲連儱牆落去
仲要比班廢老黑知

我信官黑勾結多過風水
所以唔柒理你

同志黨中央都唔敢維護圍頭佬，你敢？？？

信 但
值

情況惡化落去，自己生唔生下一代都唔知，緊係搞左佢先啦

on9 ,搞d仆街嘅會做福後人呀！！！！ 因為行善

日本二戰厭勝棒啲friend?

咁如果唔諗住生仔係咪可以搞呢?

祖墳好，做衰野都未必咁快有報應
祖墳差，做衰野係好快見效
肯定唔會搞到幫咗佢地
其實迷唔迷信都好，咪當聽下囉

條七頭真係驚喎。

佢呢種人最信風水

破壞咗個墓，會影響風水，又會影響後人，你係唔係掉轉咗

閱

［理性討論］捆綁「官狗黑建制」智取元朗

一齊借力打力 智取元朗！

正常人智商100以上都唔會問呢條問題，你既問題係因為智商低，呢樣野無辦法補救。

收啦牛屎佬。依家先知驚？

牛屎仔知驚啦？屌你老母

一句講哂 727事在必行

唔打算有下一代
驚鳩

祠堂你有份？

圍村一定有一個特大既墓，係地位最高祖先住既，會係山上面坐山望海，係全村風水命脈，有行開山既人都會見過

正啊。 有冇話幾時去搞想幫手

有報應政府警畜已經報左啦

即係識騙術?二十一世紀仲有弱智信呢啲?

關帝係神明
拆關帝廟係褻瀆神明 好大罪架

即係你覺得上帝會因為你除奸惡而懲罰你?

食屎狗 係到吠 收皮喇撚樣

我已經衰到貼地，話唔定可以否極泰來

如果一個人犧牲可以令公義彰顯
佢一定係偉人

祖墳壞左係墳裡面既後代衰幾代

用雅典娜的感嘆夠會被剝奪聖鬥士嘅資格啦
但迫不得已先用

驚呀牛屎佬

垃圾牛屎仔

食撚屎啦迷信撚
共匪殺咁多人佢啲後代冚家富貴既

報應既存在方式就係以為世界有報應

對假扮相信上帝既暴徒, 我地既責任就係送佢去見上帝

白衣所為，天人共憤
遇神殺神，遇彿殺佛

毒撚未撚諗過生仔
點撚樣衰幾代啊

班黑社咁搞法 已經整衰緊香港人十幾廿代

起底>blocked>上一頁

你有無諗過可能就係因為你班仆街迷信先困住先人個靈魂咁耐，搞到先人未竟全功，靈魂仲困喺腐朽嘅肉身，未能羽化登仙，是為大不孝。
就好似以前的方仙道咁，要令靈魂離開肉身，先可以與鬼神交流，佛教都有話要拋棄皮囊，先可以立地成佛。點知班仆街為咗自己嘅利益，希望先人在天之靈眷顧佢哋，而強行封印先人肉身喺地下，要佢哋萬年之後先修成正果，不孝子孫莫過於此。
好彩喺呢百年間英國佬睇唔過眼，雖然鬼佬唔知乜叫孝順，但係都知道老竇老母死咗之後都要尊重（respect)，唔俾土葬，要火葬化灰，幫先人省返數千年羽化嘅光景。
點撚知你班生番自私鬼玩到骨灰罈，真係道高一尺，魔高一丈，唔用棺材，改為用法器封印，真係喪心病狂。先人雖能羽化，未能飛升，不孝子孫，你可感到汗顏。
幸得賢人伍員子胥雖對楚王有恨，仍為佢鋤骨揚灰，心胸之廣，實在令人敬佩。惜時人民智未開，皆以為佢係喪心病狂之人，未能為佢平反，實在可悲！

笑到 去得果d 都預左冇命 你同佢講下代

去除草同上油ok?

含撚啦屌你老母臭閪！！！！！

各位，千其唔好用黑狗血撈人屎淋人山墳，被淋山墳者子孫有排衰，家中老人均不得善終。

啲警犬幾時有仆過街呀 幾萬仲月月袋呀

而家香港已經會衰足幾代!!!!

我真係好撚驚

絕對唔應該攪人袓墳，不過如果有人攪何妖果個，我絕對睇唔到。

大家千萬唔好同大陸人講，何妖袓墳收埋好多金銀財寶。

衰幾代都好過俾蝗國統治衰幾十代啦

唔生仔咪唔怕
利申：反生育主義

有報應既共狗就唔會生存到咁耐
d子孫後代仲要健健康康
佢話有報應？死撚曬我就信有karma啦

而家仲唔夠衰咩

牛屎佬驚啊

報應？如果有，支那點解重喺度？

唔止嚟拆你祖墳呀
餵你食m巾飲m血添呀
俾狗屌啦你 牛屎閪

隔住個mon 大家都好勇猛

贊同🙂

哈哈 自個驚你
衰得過俾鄉黑恐襲

最多咪攬炒
呢個時勢 仲生仔害下一代咩

驚呀？

咁破風水陣

鄉黑好驚丫
路向正確
行山 行山

你唔撚使咁驚喎

仲咁迷信 你個支那種衰撚左5千年
東方的一條蟲

今次唔成功我地就會係香港最後一代，仲邊有下一代?

其實唔攪人山墳都仲有好多野可以做到既

利申: 信因果 (樓主都係好心提下大家)

你不仁 我不義啊

信唔信都好, 依家大把香港人唔生仔, 無仔女既點衰幾代

啊Q精神, 搞下個墳就話對班牛屎佬有幾大傷害
最大傷害係丁權, 丁屋租金收入

2019年啦 仲信呢啲on9

如果依個世界有報應

我諗班黑社會牛屎仔應該第一班死曬

看啊！猶大之獅，達味之根已經勝利！

幫佢教仔啊

唔緊要啦
本身已經夠衰

問題係你地自己可能會衰先
如對面開槍你中頭獎
行街俾狗逗

要贏都要有運架麻

另外

星期六條線都唔經嗰條村

出師要有名，最好都係元朗巴帶頭
其他區嘅巴跟實互保

笑死
三國人物係神

認真答你
以德報怨 何以報德？
以直報怨 以德報德！

你祖先係咪就係搞人祖墳而家衰幾代生咗你個弱智仔？

我都想打呢句就見到巴打已經講咗

如果天有眼就唔會咁啦

係咪5毛打手

仲講咩自己衰先
唔覺得有人信依d野
純粹係搞鳩你care既野，踩你場，落你面
象徵性多過實際作用
到時有衝突咪名正言順去打

你唔搞 你仲會係香港有後代咩

我們都是耶撚，唔信呢啲野嫁

我好撚驚呀屌你老母

本身都衰緊，有咩所謂

依家香港唔夠衰? 衰得過搭西鐵俾人打?

我唔生仔，放心

唔緊要啦
都唔知要做左幾多代衰野
今世先做到香港人

警有幾仆街? 証明迷信冇用

都冇未來，又冇後代，then

我信有報應
係何妖同佢老母生左個咁既仔
我地去報佢

支那人乜鳩報應都唔怕 沒事兒
完事仲有大批犬護送過關

惡人無天庇佑,唔洗驚

替天行道者，我第一個捐錢俾佢移民！

班仆街打細路仔大肚婆都敢打，鬼神都要行埋一邊

如果撞鬼，就順便理直氣壯問佢點解教到啲子孫咁撚仆街？

用我幾代人嘅幸福換取至少二百萬零六人嘅幸福
呢個交易有何不值？

請善用起底功能
死5毛

禍不及先人，要對正目標，搵當事人

明明係佢老母唔識教仔而種下嘅禍根, 又點會令到攪人個個衰運

咪撚咁on9啦，咁西鐵上唔係去完遊行，只係返屋企都無辜俾人打，佢地係咪搞過人祖墳？
你自己驚咪唔好去囉，總有人信同唔信，你出呢個post想全部人都聽你講一齊驚?

屌你老母呀！
飛天南都未死！乜撚野叫報應？

你睇下d高官就知根本唔應該迷信

好多何議員支持者想起佢老母

如果天有眼 一早擊殺左何妖全家啦
怕咩

黑狗血為什麼會辟邪？黑狗血潑在墳墓上會怎樣?

黑狗血潑墳可能會導致後輩一直不順。當然，這其實也是一種心理戰,假如你在意的話,搞不好真有事情出,你不要相信就行了,會平安無事的。據說如果墳墓被潑了黑狗血，那選擇除日除去除黑狗血，然後用水銀繞墳澆一圈。水銀五行屬“水”，二氣屬陰，道家云：(陰)氣遇風則散，遇水則止。水銀最能聚陰氣，故而中國皇陵中都用水銀浸泡棺槨如果實在沒有水銀，那麼用硃砂也可以，硃砂可以煉製水銀，在中國古代也是屬“陰”的，性寒涼，能安神定魄。道家經常用它(屬陰)和硫磺(屬陽)作為陰陽二氣來煉製仙丹。古陵墓中也經常用硃砂來安魂。另外，可以折幾支楊柳枝插到墳前，生陰氣。

我相信下幾代人都會支持我

咁驚自己衰咪出post，收埋自己咪算

仲有下一代？生仔？不了

屌你老母 衰唔衰幾代唔撚知
你老豆老母生你出黎就真係衰撚左呢一代
今時今日講迷信? 你唔撚好生存喇 好撚危險架 週街都係鬼 隨時俾人落降頭阿屌你老母

咁撚迷信返支那住啦